極度憤怒！點解買樓要有壓力測試！公平咩！

係唔係歧視月入兩萬冇資格買千萬豪宅！！！

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

welcome to Hong Kong

唔食唔洗供40 年

依家咪唔洗壓測囉

冇壓測又想重演樓按爆煲咩？

到個個都冇工開 供唔到樓 咪一樣 壓測根本on9

你咪試下買囉，到時變咗銀主盤瞓街啦你

講得出呢句足以證明你係真on9

你冇錢，又要住，我好難做wor

你full pay 咪唔洗測囉柒頭
壓測係限制你借錢咋

有幾多高薪廢青想住公屋都住唔到
公平咩？

你有壓力，我有壓力，未解決！

你個本有1千萬。人工係0都可以住